虽然被子看起来相对较轻，但你应该在购买毯子时考虑到额外的重量。 最佳加重毛毯:像婴儿一样睡在我们舒适的床上用品精选|流行科学商业团队|021年2月12日 
 地铁董事会成员迈克尔·戈德曼(Michael Goldman)周四建议，地铁暂停原定的100辆公交车的采购计划，并将资金重新部署到地铁的站台项目。 地铁董事会对增加的债务表示谨慎，但初步批准|Justin George, 2021年2月11日，华盛顿邮报 
 在时尚方面，TikTok已经与沃尔玛(Walmart)开展了一项视频购物直播试点，利用有影响力的人来推动购买，展示了以更及时的方式将视频灵感与消费者行为联系起来的潜力。 TikTok与Whisk合作，在美食视频中试点食谱保存功能 
 目前，公司只有我们的行为——我们的点赞，我们的点击，我们的购买历史——来建立我们惊人精确的档案。 新技术可以进入你的大脑。 你准备好了吗? 劳拉·桑德斯2021年2月11日|学生科学新闻 
 目前，公司只有我们的行为——我们的点赞，我们的点击，我们的购买记录——来建立我们惊人的精确档案，并估计我们下一步会做什么。 隐私能与读取并改变大脑活动的技术共存吗? 劳拉·桑德斯2021年2月11日|科学新闻 
 他们能够购买武器并策划对岛上的袭击而不受太多干扰。 关于古巴间谍，一个孩子和一个电影人:古巴五人的奇怪故事Nina Strochlic | 2014年12月28日|每日野兽 
 当我和丈夫要求看这份报告时，我们被告知，我们可以花3万美元从辩方那里买到这份报告。 30年前，我在弗吉尼亚大学的兄弟会被轮奸，没有人做任何事 
 这就是为什么在1961年，酒厂最终决定买下这片庄园及其毗邻的房子。 Ester Elchies，威士忌建立的庄园| | 2014年12月10日|DAILY BEAST 
 其他品牌或多或少从大生产商那里购买桶装酒，而麦卡伦则是从森林里开始的。 威士忌酒桶对口感有多大影响? 2014年12月10日|DAILY BEAST 
 顾客可以以全价购买冰啤酒，也可以以零售价购买热瓶啤酒带回家。 the House of the Witch: the Renegade Craft Brewers of Panama |Jeff Campagna | 2014年11月30日|DAILY BEAST 
 人们不仅不再购买那些叫做书的老式东西，而且甚至不再阅读它们了! 布莱克伍德爱丁堡杂志，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各种 
 他从富裕开始变得穷奢极欲，在他年老时筹集了一笔足够每年为他购买600英镑年金的基金。 英格兰、苏格兰和爱尔兰五十年的铁路生活|约瑟夫·塔特洛 
 如果不这样做，一些后来希望购买土地的人可能会反对，因为登记的所有权有缺陷。 普特南为外行人写的简易法律书|阿尔伯特·西德尼·博尔斯 
 因此，法院放弃了以支付部分购买价为基础的规则。 普特南为外行人写的简易法律书|阿尔伯特·西德尼·博尔斯 
 他也不能将该财产出售给自己，也不能授权任何其他人直接或间接为他出价和购买。 普特南为外行人写的简易法律书|阿尔伯特·西德尼·博尔斯